蓋清入

蓋清已經炒緊膠紙啦 仲得閒入來？

蓋清去咗吹雞排ip

蓋狗

星期二咪會跌穿原價

蓋清買咗60箱膠紙 今次賣唔晒就仆街
樓主咪撚阻住晒

賺咗幾多

想做個膠紙期期合約

我炒緊船飛啦

星期日船飛炒到好貴